Natation, Mondiaux Règne sans partage des Australiens sur les relais: le quatuor «aussie» a remporté le 4x200 m nage libre vendredi, le 4e titre pour l' <START:location> Australie <END> en cinq relais disputés aux Championnats du monde de natation à <START:location> Gwangju <END> (Corée du Sud). Les Australiens, qui ont devancé les Russes et les Américains, n'avaient plus remporté le 4x200 m nage libre aux Mondiaux depuis <START:date> 2003 <END> et un relais emmené par <START:person> Ian Thorpe. <END>
